Block左無睇，想問肥絲依家咩環境

block埋右

你個名